是靚早 韓式炸熱狗棒

咩牌子

ON9?? 咁早食炸野

空肚食炸野對身體有益

月經熱狗棒

米癲拉

一早食啲咁heaaaaaavy嘅野

是

good eat ? how much ?

最後真係炸？

759?

焗爐

定仔條j咁樣俾你炸咗

個皮幾香
但條腸就好普通
圍返11蚊條

劈到成碟都係血

好熱氣

氣炸嗎 ?

我狗飲水定延

美國嘢嚟